手足有事手好嬲？但今日大家要做既唔係開花

唔係要開花將大家既憤怒發洩

而係將大家既憤怒累積

為對抗極權政府做更多既準備工作

同時為手足祈禱，為佢集氣。

你可以話我係休息撚，但希望大家知道同學呢一刻需要既唔係大家開花，唔係淨係堵路，唔係淨係叫口號。

今日開花只會有兩個結果

1）警甴放軟手腳，比市民發洩
然後聽日就好嬲咁繼續返工返學
聽日全部焦點都去晒開花

2）更暴力既手段，製造另一個周同學
用其他暴力事件掩蓋呢件事，令到香港市民分身不暇

如果周同學有咩事，作為一條導火線，市民要準備充足

1）大罷工準備
幫手成立工會，特別係要推廣公務員工會

2）黃色經濟圈

3）罷課籌備組

等等...

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

祈禱
你條仆街做宣明會嫁?

推